【預告】907 我地會重返機場！！！！

907 我地會重返機場！！！！
⋯
機場畀你搞彎晒，你哋開心啦？

⋯
CNN：機場示威最能傷害香港，年輕人不怕解放軍，北京不妥協隨時支爆

⋯
麻煩幫手傳開出去，請大家一齊用以下文宣係連登推Post︰

正式宣佈，907 重返機場！
907 機場文宣，詳細攻略，機場路線圖等等將會陸續推出，敬請留意

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

正式宣佈，907 重返機場！
907 機場文宣，詳細攻略，機場路線圖等等將會陸續推出，敬請留意

推

pish

期待飛機gif

907 機場交通壓力測試 908 sir this way

上次未完美，今次繼續加油

---------------------------
[圖多慎入] 六四天安門 = 太子8.31 ?

只要將兩件事嘅圖放埋一切大家都自然心領神會
入面真係仲有好多圖，幫入黎推下post
推到上4點鐘恐怖份子記者會為止

五大訴求，缺一不可

907要汲取901教訓，
最後cancel班機數量唔多，原因係stop唔到機場員工返工？定阻唔到貨運？定旅客晨早到左機場 / 東涌行路去？
要搵出原因再錫佢春袋先有效

總結出其中2個問題要解決，睇下有無idea：
1) 901政府封左機鐵+東涌巴士入機場，令大家要行路入，結果變左陣地戰，並唔係當初嘅和理塞，送頭機會上升
2) 機場安全嘅主因係有旅客一齊，但901離開機場嘅時候，因為無交通走，要行公路出市區，變成行得嘅幾乎都係示威者，變得容易比狗identify同危險，要諗計埋旅客堆。AA唔會想旅客滯留太耐，遲早會開返機鐵比佢地出。

推！

和你suck

幫推

衝

唔洗講
入
唔可以停晒所有事

Push

推推推

推推

一定要大推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

唔駛行路走，要走同旅客一齊等車，等到有為止

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

建議文宣有咁早出 就得咁早出 你需知道有好多上咗年紀嘅黃絲係靠睇各區資訊牆去知道個行動 今日已經3號 希望你地盡快出到文宣 俾我地去印

Tui ah diu

Sir this way

買唔起機票
唯有去睇飛機

push

唔係逢星期六見咩

收到

宣傳再入機場係必須
但同時要令到啲明白點解我哋應該要再入去
同埋我哋下次應該要點樣做

請照顧社會上各界需要 解釋得清清楚楚 越有說服力 就會有更多嘅人參與 呢個係我嘅意見

所以唔好行路出，要同旅客一齊等車，遊客look，唔著黑衫。

重奪T1 T2

907 入機場
908 美領見

壓測好重要

撞機圖呢?

想攪機場又唔犯法其實好簡單，上航空公司網站或旅行社買一張可以 refund 或 一年内任改時間嘅機票就可以，只要你有當日嘅 boarding pass 就可以入機場入禁區，而當日旅客臨時有事cancel flight 又以各種理由留喺機場係冇人吹得你漲嘅，詳情你地問下身邊嗰啲追星族就知！

仲有⋯大量嘅 ticket refund 或 改期可以令航空公司成本增加，有能力嘅手足大家可以考慮一下

繼續去

靠你啦呂巴

等文宣

好多人都冇睇連登

一定要脫落溫層

脫離溫層呀

繼續測試

係呂巴

9月7機場

傻啦
入唔到啊好灰機

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

908 美領

我愛你

.

點解維園開槍一個post都無

member]封路清理路面油污 耗時數小時

認同請分享[/member]

Tui! 呂麗巴好嘢！

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

推行動po

一定去

907 機場攻略(濃縮版)
無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份

- 一定要提早到機場！ 最好十二點已經係機場
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號，可以戴普通口罩，唔需要其他裝備
- 地點: 暢達路巴士總站 或者 暢航路
- 交通: 優先搭巴士入，建議大家首先 集合左係青馬收費廣場 再搭巴士入機場，機場快線去 香港站
- 青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都要埋站會好影響交通；同樣，香港站一停，機鐵就送唔到遊客去機場
- 如果巴士唔停青馬收費廣場就直接入機場；如果直接停A同E機場巴士服務，旅客要搭巴士入機場就唯有 去東涌
- 策略: 到左機場唔一定要企定等， 緊記市民/旅客身份 ，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車

- 無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路 ，即使有任何行動都一定要 等到三點 後全部人入左機場先

關於清場/逃走路線
- 無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份 ，萬一警察真係清場，記得 緊貼其他遊客 ，佢地去邊大家就去邊， 普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，等等

- 密切留意睇Telegram頻道